今日就係你地女神俾人屌到面紅紅，又叫晒春既日子

你地眼中嘅純情小女孩，將會淫蕩地幫佢地嘅愛人(唔係你)含到雪雪聲
之後再被人瘋狂抽插
鮮嫩緊緻嘅粉紅小穴不斷收縮擴張

水花四濺
而佢就會好享受咁喺度呻吟

而與此同時
你就喺度上連登叫春
點解女神唔覆你機

-----------------
仲有寂寞執勤既黑警，一定又會入臭格去抓女手足出黎開餐
好多女仔，實俾黑警除晒衫褲會俾人中出，佢地唔會俾紙巾你，由你任塊閪D精液同眼淚一齊風乾。
早排俾人捉左既女仔，但願你地平安

香港人加油，女手足，要堅強，頂住呀

Yes sir

sir

知道鳩sir

你點影的？

你點屌的

你點知的

venus

yes sir

你
點
影
的

Yes Sir !

Sorry Sir

Venus呢
Sorry Sir

Venus 俾人屌到面都紅埋

你條舊菜今晚被人屌到啪啪聲，鳩Sir快D問我點知呢？？

因為一早通曬天啦

Sir 要5要搵返Venus玩?

你點叫的

你點俾人插的

女手足會忍痔唔喊，因為喊就代表輸，我輸都唔緊要，香港一定唔輸得！

Yes sir
Venus？

Venus 今晚又成面精，鳩Sir 可否回應吓？？？

我點知？？基本全世界都知，係你唔撚知。

venus？

你點叫的？

今日不分男女都出去shop
屌到班popo呻吟

屌你老母

拉

Yes sir!Venus都係 sir!

Yes sir!

鳩sir

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

阿sir有無屌到venus面紅紅啊

阿sir條女俾人屌到膨膨聲係橙d

比人開發左既女先好屌， 最好比人開發到勁淫， 之後你用少少手段就可以約佢開房，又可以順手比帽人戴，玩完又無手尾

你點紅的

On9 sir

好彩我係毒撚

Good Afternoon Sir
你點叫春的

good morning sir

sir, 下次可唔可以比下料我地, 等我地多D手足資訊

Venus

Hi 呀蛇

Venus sorry sir

出黎啦

Sorry sir
Venus我屌嘅

你點知的
How do you know

Venus既事 放下吧

你點影的

Good evening sir!

和你shop

Good Morning 鳩Sir
請放低Venus，因為佢今晚好忙

警嫂3P

你點係的

不推文回覆垃圾post

啊啊啊啊

On9冇藥醫

鳩蛇我都想屌呀

個venus都幾樣衰

屌，點解啲垃圾po上咗熱門
大家幫手推番啲行動po上去，唔該

扯左

你女神venus今晚即將受孕...

Yes sir!
Fuck you sir!

做咩姐你

Sir

鳩sir今晚大把野玩

幫佢老公含緊

No way! Sir!

點解9sir仲咁勤力出post既

Venus今晚又要俾人中出啦

收聲啦，死黑警

venus 今晚俾人瘋狂抽插

推呢個 鳩sir你幾撚時死呀

區選大勝唔多唔少都係連農牆有用

wfc

我反警架

True

Yes Sir

你老婆比我射滿哂啦，記得幫我養大個細路呀sir!!!!

死全家啦死黑警

人地用過嘅筷子你用唔用？？？

你咁諗咪成世無閪屌囉

是但啦

人生流流長，總會遇到一個係你自己開發出嚟嘅女仔

女手足撐住呀

毒撚總會有女神

我法國你開咩po都上到熱門
西利

你點知的？

所以都唔敢亂咁開，聖誕玩膠都不忘要大家仇警

Let’s sing
屌你老母
死黑警
死黑警
又唔做野
又唔讀書
La la la
La la la
死黑警

成日有大班人入黎玩膠，你地覺得佢仲會care你地講乜咩

我做唔到啲咩，最多咪叫下人痴文宣

死全家啦你

我女神係你老母

sir你點知的

阿sir乜你食得咁偏 條女好唔掂喎 豬閪黎

食屎啦你,陰陽怪氣,你日日畀愛滋GAY佬通櫃呀

咁鳩sir係咩樣的？

鳩sir早晨！

鳩蛇，屌你老母！單機啦

Sir!

好低能呀，sir!

返大湾區揾大媽啦，香港無人睬你，你就嚟断六親啦，

狗真撚係口沒遮攔，開口埋口姦淫

其實要扑幾時都扑得 唔一定要聖誕

知得好清楚喎屌你老母

你隻支那五毛狗都幾勤力每日岀po

屌你老母啦鳩sir

屌曬上面唔禁不推既仆街

你咪繼續ot囉
你老婆同人玩緊3p喇鳩硬蛇

光復香港

平安夜仲突登上黎seek attention ，其實你內心都幾空虛，又扭曲

on9仔

你咪又係OT

你大把同事老婆玩緊3P啦

你知唔知道最後個段顯得你好撚扑街